【Youtube link】【友誼賽】澳門 VS 香港飛馬

飛馬正選有基斯贊、黃俊皓、張志勇、艾華度、𧶽B、麥保美、梁國威、利馬、Chris、陳18同Major

早知唔出街啦

major

25分鐘，安基斯左路熨射被對方門將撲出，門前嘅查維斯補射入網，0-1

澳門 0 2 2
飛馬 2 1 3